賣飛佛post可唔可以增加分類/tag功能？

是咁的，因為我favourite咗好多post
有啲係高質post，有啲係搞笑post，有啲純粹係留名等bin c
撈埋曬一齊，結果有時想揾返某個post都好難揾
所以想問下可唔可以增加分類/tag功能，方便整理